東方: 忠言逆耳 政府剛愎自用 懶理暫停戲院建議終闖禍

忠言逆耳 政府剛愎自用 懶理暫停戲院建議終闖禍

新冠肺炎爆發兩個月時間，行政會議成員林正財早在上月9日已經提議政府，應就社交距離落實多項針對性措施，例如關閉戲院等娛樂場所的強制措施，但事隔至今一個半月仍然遭政府「冷處理」，以市民生命「較飛」，導致疫情愈趨嚴重，一發不可收拾。

政府專家團之一、香港大學醫學院院長梁卓偉今日（22日）提出關閉食肆及娛樂場所等，避免引致疫情惡化。而林正財上月9日受訪時已表明，強制檢疫14日的措施「靠自律一定無用」，並認為措施並非滴水不漏。當時他指出，若疫情更壞，可能會減少社交活動，例如關閉戲院、強制公司安排僱員在家工作。

除了林正財外，食物及衞生局局長陳肇始亦曾強烈勸喻，希望戲院、卡拉OK、補習社、興趣小組及會所等多人聚集的場所暫停營業。不過，特首林鄭月娥其後稱，本港是自由社會，故不會強制有關場所暫停營業，相信打開門做生意的商戶都會採取所有確保顧客不受感染的措施；而當時亦已對內地入境人士實施14日強制檢疫措施，減低兩地跨境人流，「封關」建議亦不作考慮。

疫情至今兩個月，新冠肺炎確診個案有增無減，上周更出現單日確診48宗個案，創疫情爆發以來的新高，而今日亦確診44宗個案，可見政府剛愎自用，未有正視問題所在，漠視市民健康。

咁都要市民去高危場所配合怪得邊個

推

岩啊，市民都有責任。但政府既眼界視野唔係應該高D闊Ｄ？

林奠直頭冇遠見

又舖排緊出D乜野緊急法?

要市民自律就仆硬街, 尤其香港人

李加超.jpg

邱騰華 今早放咗小小風

東方真係企哂道德高地屌哂咁多人

有人去完戲院中招咩

日日喺度小罵大幫忙 真係好撚嘔心

幫建制攞分

又一城戲院

小心林奠順便關閉埋報館

收皮啦東方, 醫護罷工個陣你地日日話人黑護, 屌你老母

收皮喇白粉

你呢個惡性循環
咁樣政府更加應該
關閉食肆戲院
依加係咩都唔做

今年d 小學生俾政府累死

呢份膠報
除左自己公司同中共外全世界都錯

係鬥氣

不如暫停報紙發行啦，中國肺毒可於紙面上生存幾十個鐘

咩風?

你唔撚幫手交租 彩你都On9

垃圾東方 今次做咩唔撐林鄭呀
佢都係聽中共話姐 你連中共都反?

要抗疫禁止記者外出採訪

東方不嬲都唔特別撐林鄭, 佢係撐中共之嘛

戲院關左唔開咁叫黑咩
黑戲?

優生學

主要都係班留學同外遊撚

唔屌政府淨屌市民

林鄭=中共order
東方反共

佢係咪唔記得咗 自己係賣咩起家？

成日叫人自律，幾廿歲人咪咁天真啦

咪傻啦, 好多建制都屌林鄚, 唔通又反共咩, 你真係天真到爆

最高危場所咪就係公共交通工具囉
咁係咪唔使返工啊

不過我都支持政府停工停市28日
如果人要繼續返工，但唔可以去娛樂場所，咁係根本完全不合理

根據民調 香港有八成人唔滿意依個政府
你估八成都係反共又或者支持民主咩
有好多係藍絲黎 唔滿意個政府唔夠極權咋

咁有去個d傳比冇去個d
攬抄

如果停埋娛樂場所 政府得罪埋商家佬真係可以齊齊光復香港

佢肯幫手交租畀人工實無事架

武漢肺炎， 新乜撚野冠

又林正財...

對抗反對勢力效率咁高
管理市民能力就咁低

垃圾白粉唔講封關，但要封埋市民娛樂?

你真係on撚99
係都要衝出黎護主 幫佢地割完未

黑影

有撚用咩 只會將啲人推去行山 bbq
根本好多香港人覺得無事

林奠剛復自用
想佢聽人講嘢？講反話囉

點解你會咁高估政府，根本入得去做嘅都係垃圾

啱呀 市民乜鳩都自己做晒 咁政府就乜鳩都唔使做
坐定定就有糧出 公務員又贏

東方又小罵幫大忙啫
得閒屌幾句政府扮下野

要為"極端"情況準備

會唔會係收到風準備推新野，佢跳出黎大力屌幾句咋

藍絲員工中招死，藍絲老闆執粒咪幾好

其實唔止百份
連文匪太公口徑都一致

乜個案算可以減少嘅咩

最好封埋啲山同郊野公園 啲行山撚BBQ撚個個都唔戴罩

其實中共自己都有共識
中共 <> 港共 (口講唔係, 行動上明顯有分別)
東方係親中共, 唔係親港共
所以你只會見東方鬧港共, 從來唔會鬧中共, 收到中共order先撐港
HK01, 星島都係咁, 但無東方鬧得咁顛, 東方顛起上嚟勁過蘋果

收皮啦白粉報

叫香港人自律

一個二個突然之間好鍾意戶外活動都唔知做乜

根本就同港共班廢柴有仇啦
成9日要幫佢地抹屎忽

未關都仲有小貓3 4生意
關晒佢你幫我交租
呢個政府都on撚9
錢唔想出就叫人關鋪
人地英國都幫手出糧啦

唔係高估，香港政府幾撚廢大家都知，
但當你對佢嘅要求降低，佢係可以更無要求

快啲禁足

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

停咗咪要補租補人工
佢邊肯制

政府只要推出措施規定停市期間免租金同租約自動順延就已經可以幫到手

武漢肺炎唔識咩叫新冠肺炎

戲院係一個密室 行山起碼係空礦

幫林正財打飛機造王

停咗咪要補租補人工
仲叫攬炒?
變相要政府出手救市
東方出 就知咩事啦
幾多藍店不知幾想有政府補貼
有幾多娛樂場所係藍
唔洗做生意都有錢袋
如果想加速藍店收皮
就應該自律唔出街 出街只幫襯黃店